港澳辦：強烈譴責美國國務院歇斯底里式的政治霸凌行徑

終於有新字眼 證明有效啦

大和田：你班仆街俾我抖下得唔得

準備好石頭未？

赤裸裸 → 歇斯底里式

澳洲表示我咪中國霸凌受害者

你喺美國無資產既有乜好驚

創新

叫警曱過去拉人啦

無產階級驚閪咩

點解D用字可以咁唔professional
睇到好似小學生寫扭計文一樣老尷

制裁返人地囉

歇斯底里

你蝦人， 人蝦你

Noted
閱

中共既野
將D字拼埋一齊就當文章架啦

信國家！

(屌你，出晒樣，又有人面識別cctv，可以講唔信咩？)

點解唔係外交部？

用詞係形容緊自己

小學生做功課字數唔夠

入美領都唔夠膽啦屌

好嬲

今次呢篇可以加少少分 歇斯底里式幾好笑

關你撚事
又唔係制裁你手下堆蝦兵蟹將棄卒
家陣係打柒你老頂wor

依班人真係可能有美國資產 綠卡

我譴責你個制裁

美帝：

歇斯底里係源自英文hysteria，港澳辦公然使用外來語，勾結外國勢力，已犯國安法

我淨係見到有人歇斯底里式譴責

又學到個新成語

佢地外交部一向都係風車旋轉式潑婦罵街，d用語
係得佢地班垃圾會用喺外交上面

真係要打到去中南海門口先知驚

支那全身G點

強烈欣賞中國國務院歇斯底里式的政治反制行徑

制裁國務院, 又關港澳辦事

冇所謂啦

好嬲好嬲

強烈譴責

歇斯底里式

美國係依足法例，嚴正執法，制裁14條罪犯。

點解干預別國內政？

話人地國家痴線

我覺得唔夠戰狼

人地都係拎石頭掟自己腳啫，right?

強烈譴責某國手部上下抽動地干擾別國內政

今次應該有大佬有損失，唔係會好寸嘴同反應無咁大

呢啲字眼明顯唔啱語境，擺明係已經詞窮但又要夾硬搵啲字去塞做形容詞

做得中國高官，點解會有資產喺美國？

中國組

公開凍結左幾多資產啦

歇斯底里=痴線

美國痴撚線㗎使唔使玩到咁撚大

又制裁返Rubio Ted Cruz

咩可能，基本上做得官嘅屋企一定有外國户籍，唔係點埋堆

日日走狗黑警咪又係收你班垃圾order做野
有分別咩

大和田

又石頭

超級核彈

阿sir，美國又恰鳩我喇

支那仔最叻歇斯底里

想睇外交部戰狼式回應

光榮嚟㗎喎，人地俾榮譽你都譴責！？

雖然有啲難查 但不如索性連坐法 制裁名單既子女如果有美藉就全部revoke或者夾左佢地當係恐怖分子咁處理

絕對係！佢地肯定估不到完全唔出名都會中

擺明支那先係歇斯底里果個

美帝: 又制裁多14個

支那: 強烈譴責美國國務院歇斯底里式的政治霸凌行徑

香港人：強烈譴責港澳辦歇斯底里式的政治霸凌行徑

有本事咪反抗囉

最後又係「搬石頭砸自己的腳」
.美帝睇嚟係蜈蚣咁多腳

黨八股係咁，將就吓

今次制裁班高級狗

用得霸凌, 即係佢都知自己係弱勢唔夠人鬥

過兩日又搵香港人出氣

人地都係依法施政

有條香港自治法係度唔通唔執法咩

歇斯底里式作文AI進化左

收返埋 唔好獻醜啦 你邊位

怕咩喎,都冇影響

Ted cruz Rubio

generator 又要update新字眼

歇斯底里式的
政治霸凌行徑

請咗新人？識多咗字喎

可能隨時千億

除左拉香港人你班撚樣仲識做d乜，對外根本就係縮頭烏龜

末富先驕

責任全在支方

咪就係，美國駐港總領事館有海軍陸戰隊喎！

一年update一次,無chip update得慢啲

新詞，通殺

用左無定向喪心病狂未?

嘩點敢霸凌你呀
你係世界第一強國喎
坦克碌豬你都敢啦

一笑置之
嗤之以鼻

歇斯底里係咪第一次出現

淨係識拉香港人

歇斯底里式？即係咁？

哦～～～～～～～～～～～～～～

係咪請到新人入口交部

石頭比佢砸到冇晒貨

幾好文采

好嬲呀？ 打鳩美國佬囉
垃圾政苦

又話大國又話強國 點會比人欺凌呀 講笑咩

仲唔起兵打柒美國？

呢班人唔屬國務院，黨員黎

怨婦出動

發現d支匪用得匪語多唔識中文

歇斯底里咁用架咩？

人地只係好冷靜咁出份稿宣布制裁

反而你支匪就真係歇斯底里式回應啦：呀呀呀呀好嬲呀！！你恰9我！！RRRRRRRR

/到頭來只會搬起石頭砸自己的腳/

又有呢句
咁國際線手足、本土、泛民議員遊說美國實施制裁
都係遊說美國攞多D石頭砸爛美國自己隻腳
照計應該抗敵有功、應該攞勳章先啱
點解反而要DQ、告國安法、拘捕、通輯？

傑斯抵你

被制裁歇斯底里哭訴

被制裁到儍咗？
將來可能永久無得去英國？

內文其實係有石頭同腳

歇斯底里

音譯自英文字 Hysteria，指無法控制的情緒發洩。

中文唔係有5000年歷史好撚博大精深架咩
做咩要用西域鬼子嘅字眼

似佢自己歇斯底里緊多啲喎

譴責美國响香港講做乜？

呢班友，人工都係一個月幾千人仔

正常無乜錢在海外

咁驚做咩

幾時制裁trump 呀

夠歇斯底里嗎？以眼淚淋花吧中共